羅湖在夢幻國 藍田力量贈我 青衣的法寶

青衣的法寶

油塘漫在太空 屯門上面捕捉 東涌的美好

落馬洲～

有聲

大學若是遇到 屯門隨地就變身 金鐘滿腹靈感

列車往油塘和牛頭角
美孚跟香港閃閃跳舞～

大灣澳怡神無愁樂國 上水跟星光閃閃跳舞

隨意踏進天水圍 讓太子得到大埔墟

0/10

隨意踏進金鐘廊
讓博覽得到夢變真
接力！接力！

唱咗出嚟

越過石門和粉嶺

諗到了

越過石門和富安
轉眼再現大水坑

元朗照舊入西鐵
到坑口朗屏轉快車

可惜係畫屎點睛💩

灣仔金鐘 陪伴我一起歌唱

藍田若是遇到 隨時隨地落馬洲

榴槤在夢幻國 神奇大象贈我 清邁的泰妹~~~

筲箕灣金鐘 陪伴你一起歌唱